其實女人分唔分得清介意同唔信任

有條仔同我同期溝一條女
我得左但佢仲有一直約佢食野出去個啲
我一聽到佢又約唔開心黑面既時候
條女話你唔信任我啊？
屌你 我係介意同佢單獨啊 唔係驚你俾帽啊

你明女人諗乜 你係博物館比人拜緊啦 大中小學教科書都有你個名

咁你分黎聽下

你:唔係唔信任你 係唔信任佢

true

啱呀

垃圾女人

分你老母咩
介意：我呷醋唔想 唔撚驚會背叛我
唔信任：都係唔想不過係驚戴帽

「你介意咪即係唔信我囉！」

你又啱喎

Byw巴打你除咗解釋「介意」同「信任」之外，
你不妨解釋埋「避忌」依隻字

上面我對兩個詞語既定義已經講左
伯母唔好咁啦

屌，我地梗明巴打你講咩啦
你條女唔明呀嘛

避忌就係唔想令另一半或無興趣既人產生誤會而作出某種行為
如果條女識避忌唔好認為男女有純友誼
條仔都唔會沉船繼續追

屌 我都想佢明啊
佢覺得唔想無左個玩開既朋友

關乜鳩事呀，玩還玩都要睇伴侶諗法架
拍得拖就預咗同班「追緊你既朋友」感情「返唔到以前」架啦
唔係話無，要大家都好成熟同心無雜念囉
十個都唔知出唔出到一個

巴打，及早出聲，
唔係個男仔分分鐘以為仲有機會，
或者玩玩下做埋你條女個「男閨蜜」

女人會明就唔撚係女人啦
屌佢地老母

屌 你估我無講過咩
佢就係個啲咩都隨便覺得開心就得既人
個男仔覺得等到我地散佢有機會掛